蘋果以四億美元收購音樂辨識服務商 Shazam

消息指，蘋果只以 4 億美元收購約 10 億美元估值的 Shazam。

蘋果指，Shazam 在世界各平台共有過億用戶，能夠藉幫助用家發掘新音樂，加強蘋果音樂串流服務。

蘋果音樂目前用戶數量有 2,700 萬，遠低過對手 Spotify 的 6,000 萬。

Shazam 現時亦支援 Android 手機用戶，但蘋果也沒有透露，未來會否終止 Shazam 服務 Andriod 用戶。

#有線新聞 #Shazam #音樂辨識 #蘋果 #收購 #Andriod #音樂串流服務

時事台

Shazam!!!!!!

租service 同買公司係咪真係咁難分？

買撚埋遲啲實無得連Spotify，迫尻你用Apple Music